除咗攬炒，别無他法。

不得不承認，啲黑警幾其蠢唔晒，除咗得閒無時係記招尻幾下，又係街到仆下咁，啲陰招真係勁。如果佢地係真蠢，一早就會好似烏克蘭嗰啲淨係玩暴力陣壓，係眾目葵葵下打死人，實激到全民民憤，我地仲會好似宜家咁post個嬲嬲就夠？仲會有道德嘅心理關口？仲會有藍屍幫黑警講説話？

佢地就係知你地鐘意fact check，連自己人都信唔過。所以新屋嶺，太子打死人，被自殺 都冇得fc，冇得全信就唔會激到和理非都出嚟做勇武。

佢地做警察要犯案要消滅證據有幾難？就算司法獨立，冇證據一定告唔入，你地仲諗住同佢講法律講法治？
等得到佢比cctv，民事訴訟，當事人出嚟開記招就已經太遲啦！又話唔係可以比佢拖，唔可以變雨傘2.0，咁宜家係做緊咩？

啲黑警一早摸到你地hit and run啲套路啦，我地最叻唔係be water，係出其不意。係做啲佢地冇諗過我地敢做嘅野！

與其等比人打等比人殺，點解唔可以由我地自己控制自己條命！

唔好再呃自己有可能冇死人，有可能冇人被輪姦，有可能唔會輪到自己受害。我地真係真係冇退路，係冇可能翻到去以往幻想出嚟嘅安逸，因為我地已經睇到個現實。

講咗咁多，要講翻我地可以做啲咩。攬炒指，if we burnt, you burnt with us. 前提係我地要有成為焦土嘅覺悟，連覺悟都冇，可謂攬炒。攬炒就唔會再分勇武和理非，只有無法再忍再屈服係強權下嘅香港人。

百萬市民 vs 三萬黑警，點睇都係市民贏，我地一人一拳都打得死佢地啦。你話佢地有武器，係攬炒嘅話我地都可以戴哂所有護具，鐵板，頭盔，甚至武器。如果全世界帶嘅，佢冇可能拉得哂。
你話民意，要忍到幾時，幾多人受害先肯做野？啲狗完全冇事，我地就不停有人死呀！仲未計好多有永久傷害嘅人呀！民意係當其他國家肯幫我地，打國際牌同言論戰先有用，過咗咁耐就算其他國家肯施壓中共都完全冇理，美國嘅話唔理民意佢地都會做野，因為佢地唔係幫我地，只係佢地利用我地去打中共而我地從中都有得益咋，最後真普選，解散警隊都係要靠我地。

所以，要醒覺啦！等黑警激到我地醒覺要等都死幾多人先得，幾時我地做咗被動比佢地撚？
真正嘅勇武唔係見狗就退，和理非亦都唔係一退就退到散哂水！！！

歡迎大家傾下點攬炒法同埋唔認同都可以討論下～無任歡迎～

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【捍衛香港 存亡之秋】915民陣遊行攻略

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

幫手推